懷疑政府想放哂班白衫狗出境，之後再抽鳩我地水話冇逃犯修訂拉唔到

已經ff到林鄭串過馬撚個樣